今日食啊叔飯

好好味 係算溶班南同煙肉飯

算係炸算

食完個口有冇好臭